C朗拿度敗走西甲，美斯恐成最大贏家

C朗走左其他球王走去踢意甲，
皇馬冇左核心主力，
祖記相對皇馬人腳，只係得番D殘渣，歐聯無望了。

反而美斯成最大贏家，巴塞地上最強，歐聯三連冠在望，
正式坐正，升呢做西甲球王

利害了，美斯，
美斯又贏一仗

美斯日日贏

你當皇馬唔會買人咩，33歲賣1億歐羅。最大輸家一定係巴塞，只要美欺多幾年唔肯走，佢一個仙都唔值啦，隨時最後咪又去中超踢。

賤朗去意甲，輸家係疤賽
笑x死我咩

美斯33歲點止一億
兩億啦應該

美斯終於可以贏了

轉頭入個冰島龍門，後衛，完封小花

美斯從來未輸過

美斯又贏

中超巴塞先賺

老啦

美斯

鳩sir好波

支持美斯

知唔知 賤種朗係西甲係完敗

今年仲要比美斯拋離17分

C朗敗走，美斯成西甲最大贏家

巴利終於登基

美c冇左阿朗 應該都會跌watt

啱 成隊冰島買曬

用美斯筆錢買隊克羅地亞番黎打殘冰馬

好感動

大家點睇？

美斯 啪啪啪
鳩sir 啪啪啪